Rlx大特價

唔係唔買呀嘛？
目標價30

低處未算低 有排跌
利申：股東

中國野心臟唔夠大都買唔落手

觸底反彈了

因咩事插水

【電子煙監管】美股霧芯科技盤前跌40% 內地擬加強監管電子煙

哭出來

唔好買啦，出面一堆平野，洗咩買隻穿左招股價既股票呀，一穿招股價班IPO價/前期投資買既實有人會拋貨

未來大方向，短期震盪啫

Allin Long Call

P/E 1800倍
你買埋我嗰份
利申23蚊入19蚊止咗蝕

23入23走

醒目

醒目嘅就唔會買呢隻

ALL IN可致富

目標價30 (十合一之後）

想入張call 賭下

定觸礁沉沒